有冇人夜晚行街會習慣望下後面

夜晚行街都唔係太安全
有冇人同我一樣
行一陣望一望後面
冇呢個習慣既
都希望可以培養
始終安全最重要

望黎把撚 冇財冇色冇野劫

如果咁啱有個人喺你後面行
突然擰轉身會嚇親人

以前唔會，但係係外國讀書有時去完學校event好夜，自己一個返屋企，有朋友msg會提我小心啲，耐唔耐望下後面

到宜家大個咗，有意識夜晚自己一個返屋企可能唔安全，就會自動自覺耐唔耐望後面，就算同朋友一齊行緊都會望

有，去台灣果時比人跟蹤，好彩望下後面

有時候可能唔係正常人
可能係痴線佬黎